點download連登嘅emoji落whatsapp到

小弟係科技白痴
有冇巴打可以指點迷津

做乜講佢知

對唔住，係小弟柒得濟
小弟已經download咗
多謝大家恥笑

sticker下話

問陳寶珊啦

連登真係應該認真考慮踢走啲低能會員